是咁的，我叫腦魔

是咁的，我叫腦魔

以前住喺高登，依幾年搬咗屋去連登

近排上咗套毒魔

我覺得mavel應該拍套腦魔，我有信心做到MCU嘅吉祥物，為港增光

。。。。。。。。。。。。。。。。。。
近排壓力好大，想寫個輕鬆開心嘅故事，娛人娛己

fb page：

ig：begoldenyung

鳴謝所有喜歡腦魔，曾參與改圖的每一位巴絲打

希望依個故仔大家睇得開心

金仔

金仔
btw凍檸啡忠實到

留名

Lm

介紹下我自己

我叫腦魔，爸爸媽媽健在

有女朋友，但戴咗綠帽，戴緊綠帽

興趣係奶腳

偏好奶女人腳

有人話我咸濕同意識不良，但依個係我本性

同肚餓會想食飯一樣，但又同食慾唔同

留名一身蟻

用人類嘅說話，應該係性慾

唔奶唔會死，但有時就係會會好想奶腳咁

我討厭依個時候伸到面前嘅男人腳

因為有腳毛

但後來我發現，女人都有

原來一對白滑長腿同粉紅色乳頭一樣都係可遇不可求

點解依個世界咁多問題

就係因為

窈窕淑女，供不應求
白滑長腿，世間少有

我唔明白人類，人類亦唔明白我

但我喜歡人類，人類應該都幾喜歡我

近日有個新移民，狗嚟，愈嚟愈多人中意

我感到地位受威脅

佢成日向我丟膠，丟極都有

halo

你好呀

係呀好感動

感謝～

謝謝

留名
偏好女人腳？之話你會奶男人腳？

thank you

你好～

比你發現左

加速

本身有啲唔開心，搞到成粒腦變左做藍色

加上嗰時女朋友送咗頂綠帽比我，所以處於腦魔生低潮

但後來我諗通咗，我最敬重嘅偉大文學家腦迅曾經講過

早安，每天都要笑

依句說話成為咗我嘅座右銘

又屈魯迅

每天也自己笑 就算下雨天也自己笑

早安 每天都要笑

金仔！！！！！

我向來比較我行我素，單獨行動居多

但每次諗起腦迅，就會覺得有個腦喺身邊陪住自己咁，唔會再孤獨

好似宗教咁，有時所謂嘅上帝只係漆黑孤獨嘅時候，一種可以依靠嘅無形精神力量

所以你話人同腦魔好大分別，永遠唔能夠互相理解咩？

我就話世界大同，人同腦魔根本上都是一樣的

秒回

膠到笑出黎

我要多謝腦迅同佢啲金句

而且教識我咩叫阿Q精神

即係一日唔認輸，你就一日都未輸

同買股票做咗大閘蟹都唔好放一樣

所以你見我就算成身綠哂，只要唔認自己戴綠帽，你就一直唔算係戴綠帽

亦因為咁，我先一直無辦法將自己漂返做第二隻色

笑咪好

之後望望現實

直到後來我慢慢諗通咗，就好似每個宗教都有教義，但人嘅詮釋會錯一樣

同一本聖經，有人睇到神愛世人

有人睇到打柒同性戀，誅殺異端

觀點與角度就會決定態度同高度

咁會唔會我對腦迅先生嘅詮釋出咗錯呢？

又會唔會一個智者之所以係智者

只係因為佢講緊一啲好少機會錯嘅事實呢？

比如腦舍就講過，每個人也有兩隻眼睛

除咗天生得一隻眼嘅少數會反對，其他人都會覺得佢好有道理架喎

不過大多數人都認為啱嘅真實，又係咪真實呢？

我成日被人問我做乜諗野

我承認，自己經常思考，是個諗樣

當諗野諗到突然有一日，好似有啲野通咗嘅時候，過往曾經嘅信念就會有所動搖

我諗做一隻腦魔最重要嘅，都係獨立思考嘅能力
唔好人云亦云，唔好盲目亂信權威

所以我今日就約咗我女朋友出嚟講清楚

我望住昔日畫比佢嘅心意卡，已經唔會有機會送得出

稱謂亦無由三個字變成兩個字

好出奇地，等佢出現嘅過程之中，我嘅情緒竟然好平靜

結果我喺觀塘海旁由朝等到夜晚黑，我女朋友都無出現

以前嘅我，會繼續等

因為唔承認人地甩底的話，佢就仲有機會出現丫嘛
但係今日嘅我已經唔同架喇

拎出手機一睇，佢block咗我

呼，算了，我回頭就走，不留下一片雲彩

雖然輸得難睇，但只要由依家開始唔再來往，我諗都算仲留返樽鹽比自己

過去的就讓它過去，曾經畢竟只是曾經

嗰日我晚我去咗酒吧

本身係會返屋企食飯，唯有腥張圖求老媽子原諒我走咗出去

喺酒吧，一個人飲悶酒

我好怕同朋友一齊飲，因為我每次飲醉都會喊

我唔想朋友們見到我依家個樣

再瀟灑都會心痛，我始終係隻腦魔，唔係無感情嘅機械人嘛

我拍拍旁邊嗰位仁兄

依家就變成，一個人，一隻腦魔喺度飲悶酒

見住一個比自己傷心，比自己飲得更醉嘅人，我忽然覺得自己唔係咁傷心

常言道痛苦都係比較出嚟

而我同依個悶酒青年對飲無耐，佢就訓低咗，比較起嚟，我覺得佢更加傷心

因為佢到咗酒不醉人人自醉嘅境界

依個男人都一定有自己嘅故事

我喺度諗，係咩野令到香港人，普遍都唔開心呢？

痛苦往往都係求不得，愛別離，憎怨會

或者佢係追唔到女神？

或者係好似人咁同女朋友分手？

又可能係返工被逼對住啲篤人背脊嘅小人，但為咗生活又無辦法唔繼續做

男人伏喺枱上，見到佢咁我都染成咗藍色

悲傷就好似病菌一樣，會傳染

如果人類未能對悲傷免疫，不如由我嚟將悲傷承受，將病菌呑食

咁或者香港人就會快樂一啲都唔定

我伸出條長長嘅脷，奶咗依位平水相逢嘅醉酒男士一下

腦魔bb

好正呀！

正到呢

腦魔條女係人係腦？

可唔可以出書再出鎖匙扣

多毛腿

係金庸BB

係gay廉

對我依粒腦魔嚟講，奶人就好似搭佢搏頭咁平常嘅事

我發現奶完佢，依位男士好似無啱啱咁傷心

唔知係咪心理作用呢？

當晚，我決定要為香港人帶嚟快樂

首先，要由連登社區開始入手

「要加油呀，我。」

嘩

終於等到你出故

LM

自從搬咗嚟連登住，成日聽到個社會好多人鬧依區低質

我覺得依個係移民之後必然會出現嘅情況

就好似第一代走難落香港嘅人都一樣個個都係做勞力士，但無份戴勞力士

高登社區嘅入門門檻算係高，唔係個個入得去，要申請入境visa需要有個付費式嘅email地址先得

以往有依種email嘅人都係大公司員工同大學生等先會有，入得高登嘅自然都係有返咁上下見識嘅人

不過當時區長施行高壓統治，搞到好多人都心淡

恃住自己係流量最多嘅網上社區之一而大肆推行暴政，所以先會令社區人口流失

雷神老豆都講過啦，阿斯嘉唔係一個地方，而係嗰度嘅人民

當社區人口大量流失之後，高登亦都唔再係高登

依家成個高登區嘅住民數量已經大不如前，我地依一代總係不停睇住輝煌嘅昔日喺面前油盡燈枯

令人不禁搖首嘆息

相比以專橫暴政治人嘅高登區，連登區嘅政策相對上就比較令人舒服

歷史以嚟都係嗰句，得民心得天下

古有共產黨得民心打敗國民黨建國，現有連登集民意打敗高登成流量之最

不過相對地要辦理入境visa就容易好多，因為門檻低，亦多人申請入嚟

其實一個社區人多咗，自然難以維持以前嘅精英社區狀態

事情總有兩面嘅，多咗人入嚟講野同討論，連登區熱鬧咗好多

最近入境流量好似已經去到十幾萬人，咁嘅成績絕對值得區長連尼住嘅驕傲

估計另一邊廂嘅區長只有繼續打飛機早洩的份兒了

金仔 翻來喇

留名 個故事好得意

我喺酒吧度繼續奶酒杯，開始有啲醉

但今日飲醉都無喊到，我發現自己身上嘅綠色慢慢褪去

與此同時，一個女仔行咗入酒吧

頓時之間就吸引哂所有麻甩佬嘅目光

欣賞嘅又有，視姦嘅又有

我嘅視線因為酒精而有啲模糊，但都仲保持到清醒，事關依個女仔比人嘅感覺就係眼前一亮

由佢入嚟第一眼，我就認定佢係女神

我今日失戀，上天就比我遇到佢

「喎慈中傷先，鎖油傷於，刀油醫醫。」

我本身唔係好留意酒吧入面低聲播緊咩歌，

直到女神走入嚟，我先察覺播緊五月天《後來的我們》個mv

所有相遇，都有意義

上天關了你一扇門，會為你打開另一扇

喺ig見到即刻過黎

Live

女神左右望下周圍，見到上至叔伯下至毒撚都𥄫緊佢，頓時有啲唔自在

佢下意識將手環喺自己身前，托住對奶

依個動作令到班麻甩佬衝哂入廁所

酒吧嘅音樂喺半空徘徊

《後來的我們》下一首係英文歌

I remember what you wore on our first date
You came into my life
And I thought hey
You know this could be something

喺音樂漫舞嘅同時，女神見到坐喺吧枱嘅我依粒腦魔

一個女神，一粒腦魔，四目交投

我有啲尷尬，唯有露出一個善意但難為情嘅微笑

佢好似食咗定心丸咁，向我行過嚟

腦魔溝女

雖然我份腦天生笑得好猥瑣

不過對女神嚟講，佢覺得我只係一隻腦魔

社會上最人畜無害嘅物種

我為自己嘅種族感到自豪

唔同民族都會有好人壞人，差在個普遍比例係咩人多啲

你大量嘅同袍做過乜野，就會自然令人點睇你個族群

正如多大陸人打尖同當街屙屎，自然會覺得佢地無公德心

又好似印度男人成日強姦婦女，女人見到印度佬都會揸實自己袋入面枝防狼噴霧啦

但難度大陸人就唔會有人願意讓座？就完全無人守規則？

印度都出咗個阿米爾罕喎，係咪先？

講到尾，都係比例問題

基於我地腦魔同人類嘅構造唔同，所以我地嘅族群係百分之百，唔會犯法

而且無生殖器，對女性嚟講，有咩安全得過一粒無丁丁嘅糯米糍先？

所以女神安心咁坐咗喺我旁邊

「啷唉能丫。」

女神向我微笑一下就坐喺我旁邊，落咗單

腦魔嘅身高基本上同人差一截，我地族最高嘅NBA球星腦魔占士都係得一米四八，普遍嘅腦魔平均身高都係米一二左右架咋

吧廳打將長島冰茶遞比女神

唔知女神係咪水瓶座嘅呢？

我好少見一個女人飲長島冰茶飲得咁兇狠

就算係用飲管吮，飲嘅速度都好快

急住灌醉自己嘅女人

半醉嘅腦魔

醉咗嘅男人我地三個就咁喺吧枱，大家都好似自掃門前雪最飲酒

我好想識到女神，但就咁同佢講野會唔會好唐突呢？

依種見到靚女想識人又唔敢嘅忐忑感覺，應該每個男人都試過

通常大部分男人最後，都係遺憾收場，因為無鼓起勇氣去認識

而我呢，作為腦魔，本身同人類就唔可以發生咩感情關係，所以都係作罷啦

就算中意女神，人類同腦魔嘅感情都唔會開花結果
個天比我今日見下靚女，我都好心足架喇

好痴筋

本身好鍾意腦魔 金仔咁寫完覺得佢地更加得意咗

留名先

出下鳩故好啦
下個故唔完埋轉校生我就殺死你

金庸死左

知道

全力推廣腦魔bb

係

腦魔食左早餐未

「可摸以奶你隻腳呀？我。」

我諗係因為醉醉地，所以我先有依個膽量敢同女神講野

「你都幾得意喎，一嚟就奶腳？」

女神聽到我咁問即刻笑咗

好甜嘅笑容

我就嚟成隻融哂喇

好彩我係腦魔，係人類實比人車兩巴

「有少少醉丫嘛，我。」

「醉咗就要奶腳架你地？」

依家食膠

子曰：慾速則不達

我承認我係快咗少少，所以要慢返啲

一嚟就要奶人腳實在有點兒那個

「其實係諗唔到用咩開場白嘛，我。」

「點解你講野咁得意嘅？」

女神手背托住下巴慢慢湊近我

「習慣昨將個主語擺後面架，我。」

嘻嘻

女神啲牙又白又齊，喺淡紅嘅雙唇後露出

「我叫芷唯呀。」

「叫小李腦魔呀，我。」

芷唯大大聲笑出嚟，無哂儀態咁

「真心咩？」

「芷唯姐果然係冰雪聰明，真名叫至尊寶呀我，不過可以叫我做腦魔bb架，你。」

「痴線勁多名囉～」

死啦 金仔痴左線

btw g持

喺廁所格完劍嘅男士們出到嚟，見到我同芷唯女神已經吹緊水，都咬牙切齒

「咁點解你會喺度嘅？」

芷唯嘅長島冰茶換唔換到佢半晚安睡我唔知，但我知換到佢嫣紅嘅面頰

佢嘅蘋果肌開始泛出紅暈

半醉嘅女神，半醉嘅腦魔，醉咗嘅男人

「失戀呀我。」

「腦魔都會拍拖架？」

「會架，仲會組織家庭㖭。」

「但你地點⋯⋯生bb架？」

我無正常過

咸濕腦

「屙出嚟架嘛，好似雞蛋咁。」

「唔係呀⋯⋯我意思係你地點咩咩咩呀？」

「一男一女拍拖交往，如果生活習慣都夾得到就會結婚，雙方都同意的話就會屙一粒膠出嚟搓埋一齊，一段時間之後就會生眼耳口鼻出嚟，一隻腦魔就係咁嚟架喇。」

芷唯好似第一次上堂聽書嘅學生咁，好專心，仲好似學咗好多野

「腦師腦師。」芷唯舉手

「係，芷唯同學。」

「咁離婚又點呀？」

+ =

食bb

「結咗婚就一生一世架喇。」

腦魔雖然拍拖階段會分手，但對我地嚟講搵到合適嘅對象結婚就唔會離婚

我反而唔明白點解人類會有離婚

「咁你地都幾浪漫喎。」

「係太現實啫，你地。」

我飲咗一啖威士忌，開始感覺到醉意由胃部擴散

其實每個腦魔之間嘅相處都有需要磨合嘅地方

我地決定結婚，好多時同對方夾嘅程度都係得七成左右

邊有百分百夾得埋架，唔好癲啦

我好同意老媽子依句至理名言

真身

G持

「係囉，點解人唔可以簡單啲呢⋯⋯」

腦魔會願意去容忍嗰三成嘅唔適合

但人呢，好似好多時候都因為嗰三成唔適合而分開

拍拖嘅時候我可以理解，但到結婚之後點解仲會離婚，就真係解讀唔到

聽講有人會結咗婚先露出原形，但我覺得咁嘅情況，只係大家相處時間唔夠長先會出現

人嘅面具，總係敵唔過時間

係囉點解人唔可以簡單d
有咩咪講 唔收埋 唔好呃咪好

人生導師—腦魔

「咁又點解喺度呀？你。」

「飲下悶酒啫。」

我拎起酒杯同芷唯輕碰

旁邊嗰位男士模模糊糊好似開始要醒

「你咁中意撩人，啱啱有無撩佢呀？」

「奶埋佢㖭喇。我。」

「唓，原來你周圍奶人嘅，曳呀你。」

「比我奶咯，你。好似比我奶完會開心啲架。」

芷唯望一望我旁邊個男人：「唔似喎。」

「試下先啦。」

咁鹹濕

F5

「一見面就奶人你太猴禽喇。」

結果都係失敗咗

本來諗住就算腦魔同人無跨種族驚天動地嘅愛情故事，都起碼可以佔下便宜

世事就係咁，現實與願望截然相反

當晚我同芷唯女神傾咗唔少野，但最主要都係我講佢聽

一般人少見腦魔，而佢又係其中好奇心特別多嘅女仔

到最後，我始終唔知道佢嚟飲酒嘅原因

嗰晚我比佢早走，雖然唔捨得，但同女神傾到計已經好開心

我地無交換聯絡方法，我作為一隻痴線嘅腦魔，面對女神喺行為上竟然好正常

我都覺得自己失敗

到後來我有次食飯，竟然撞返芷唯女神

我係離遠見到佢

如果係遠距離，其實正常人好難分辨我地腦魔邊隻打邊隻

我本來想過去打聲招呼

但見女神同當日坐我旁邊嘅醉酒男士傾得有講有笑

我就知道自己唔應該打搞佢兩個

講到尾，我地都只係平水相逢

就算退一萬步假設我同芷唯互相中意，人同腦魔亦唔會有幸福，只有痛苦嘅份兒

既然依家隨緣發展變成咁，我應該鄧芷唯同嗰個男士開心

好出奇地我無妒忌或者唔甘心

見到佢地兩個嘅笑容，我不自覺咁笑咗

我依隻無名嘅腦魔渾渾噩噩咗咁多年，到依家終於明白，我原來無睇自己開心睇得咁重要

我更想見到人地開心

於是之前下定嘅決心終於成為動力，我真係落手落腳，開始由連登社區入手

我成日覺得連登自從多咗人，氣氛好似無再咁歡樂
唔同台區之間總有好多謾罵同攻擊

我只想講咁嘅連登區我實在唔係咁中意

我改變唔到個社會，但我可以用自己令人開心一啲

就好似當日我奶咗醉酒男一下，安慰佢

又好似我同芷唯女神傾計咁

我唔會明白佢地嘅傷痛，但至少我可以舒緩佢地嘅悲傷

結果我將自己同身邊嘅腦魔作為藍本，設計咗一串表情符號，交比早洩放上高登，交比連尼住放上連登，等所有人都用得到

我知道依啲表情符號無辦法同社區入面嘅憎恨、辱罵抗衡，因為對鬧嘅post往往好少見我出現

但我可以令大家喺安慰人嘅時候，更加有力度

講on9野同笑料嘅時候，因為個符號而更引爆更多笑點

正如我無辦法驅散芷唯女神同醉酒男嘅傷心，我亦無辦法消除網絡世界內愈嚟愈膨脹嘅敵視氣氛同負面情緒

但我可以為依度帶嚟一啲微不足道嘅歡樂

而如果你都曾經有過莫名嘅悲傷，咁就請你喺高登、連登入面打開腦魔嘅表情符號，你會見到我喺度陪你

如果你想笑下，你可以搵我嘅長輩圖

我亦好中意當時喺嗰個post入面嘅氣氛，一個post係充滿憎恨定係歡樂，其實大家都感覺得到

慶幸有過關於我嘅post曾經為連登嘅大家帶嚟哪怕一點點嘅歡樂，我都覺得心滿意足架喇

我唔識點樣改變網絡世界，正如利港人唔知點改變香港一樣，但我識得點樣令人露出笑容

既然大嘅改變做唔到，咁我力所能及嘅，就係小小少少嘅改變

我估，當愈嚟愈多人笑，歡樂都會感染到其他人

我由衷希望我依粒腦魔，為萍水相逢嘅每一位高登、連登居民帶嚟過歡樂

唔需要留戀腦魔，因為人同網絡終究無辦法修成正果，只要你知道，我陪過你就足夠

你地會同芷唯女神同醉酒男一樣，繼續過自己嘅生活，尋找到自己嘅快樂同幸福，亦唔需要回頭望我一眼，只要你地過得好，我就知道你地過得好

喺每個post入面云云眾生嘅腦魔，你唔會認得邊一個回覆入面嘅邊一隻腦魔曾經令你喺低潮同唔開心嘅時候一笑

但我會記得自己令你笑過

願腦魔常與你們同在，阿們

完

高汁post

多謝～
話說隻狗叫咩名

連狗我都唔識？

我地做個朋友啦

高汁
腦魔bb真係好得意呀

高汁po留名

你成日丟我膠呀

我都覺

多謝

好撚過癮

腦魔BBG

一開始派下膠咪好
除左頭個幾篇之外就係迫人聽你講道理
咁又好咩？
開左個頭就繼續派落去啦
真係低派你膠既

金你會唔會好似唔妥咁本身想寫短故寫寫下變長故

腦魔

拋比你食呀

睇完啦，我

唔係呀咁就完....
仲有無

睇完想喊

Thank you 腦魔

感性嘅腦魔
好想奶金仔對腳中間

正

麻乜BBG